經過今日先知，原來有咁多老人家都支持暴徒

林奠同狗仔一哥有咩回應？仲唔即刻開記招譴責佢地助紂為虐？
班藍屍廢老見到咁多同齡，甚至仲大過佢地嘅人出嚟聲援班收錢搞事份子，你地又有咩想講呀？又話佢地都係收錢？咁多錢收你地做咩唔去埋一份呀？

喺度再一次多謝今日依班咁熱都肯出嚟嘅老人家
真係好感動
香港好在仲有你地依班上一輩
令我地知道我地做嘅嘢係絕對唔會白費
嗰班垃圾撐警打人嘅廢老完全冇得同你地比
你地先係值得我地尊敬，尊重嘅長輩

今日辛苦你地啦，返到屋企好好咁休息
我地會繼續努力，絕對唔會辜負你地對我地嘅支持

各位，場仗仲未打完
香港人加油
我地721見

真香港人

真係好感動

叉足電
多謝你地
721上啦兄弟

見到如此優秀嘅沙田街坊+銀髮一族，作為年輕嘅我唔落多幾錢重努力真係對自己唔住

呢班真香港人
我地唔會辜負你地